{
  "0.1x voting balance, no lockup period": "0.1배 투표 잔액, 잠금 기간 없음",
  "0x prefixed hex, e.g. 0x1234 or ascii data": "0x 접두사가 붙은 헥스, 예: 0x1234 또는 ASCII 데이터",
  "0x...": "0x...",
  "1 day": "1일",
  "1 hr": "1시간",
  "1 min": "1분",
  "1 s": "1초",
  "<< Back": "<< 뒤로",
  "<empty>": "<empty>",
  "A new version is available. Please reload the page.": "새로운 버전이 사용 가능하니다. 페이지를 새로 고쳐 주세요.",
  "Active": "활성",
  "Add": "추가",
  "Add account": "계정 추가",
  "Add campaign": "캠페인 추가",
  "Add fund": "기금 추가",
  "Add item": "항목 추가",
  "Add validator": "검증자 추가",
  "Added": "추가됨",
  "Adding an optional tip to the transaction could allow for higher priority, especially when the chain is busy.": "거래에 선택적인 팁을 추가하면 특히 체인이 바쁠 때 우선 순위를 높일 수 있습니다.",
  "Additional types as a JSON file (or edit below)": "추가 유형을 JSON 파일로 (아래에서 수정 가능)",
  "Address Prefix": "주소 접두사",
  "After completing the training, you’ll be able to press it. Now try another button.": "훈련을 완료한 후에는 이를 누를 수 있습니다. 이제 다른 버튼을 눌러보세요.",
  "After payment, you will receive": "결제 후, 귀하께서는 받게 됩니다",
  "All data were removed.": "모든 데이터가 삭제되었습니다.",
  "Already have an account?": "이미 계정이 있나요?",
  "Another tutor penalized me": "다른 튜터가 나를 처벌했습니다.",
  "Apply to UI": "UI에 적용",
  "Approve": "승인",
  "Are you a parent or a teacher?": "당신은 부모님입니까, 아니면 교사입니까?",
  "Are you sure everyone around you has tried using Slonig?": "주변의 모든 사람이 이미 Slonig를 사용해 본 것이 확실한가요?",
  "Ask a teacher to scan:": "선생님에게 스캔해 달라고 해:",
  "Ask the sender to refresh the QR page and keep it open while sending data.": "보내는 사람에게 QR 페이지를 새로고침하고 데이터를 보내는 동안 열어 두라고 하세요.",
  "Ask {{studentName}} to scan": "{{studentName}}에게 스캔하라고 요청하세요",
  "Assess": "평가",
  "Auctions": "경매",
  "Authorize transaction": "거래 승인",
  "Aye": "찬성",
  "Back": "뒤로",
  "Backup": "백업",
  "Badges": "배지",
  "Badges survived the reexamination": "배지 재검사를 통과했습니다",
  "Before deleting the data, download a backup.": "데이터를 삭제하기 전에 백업을 다운로드하세요.",
  "Before using this registered paraId, you need to have a WASM validation function registered on-chain": "이 등록된 paraId를 사용하기 전에 체인에 등록된 WASM 검증 기능이 필요합니다.",
  "Bid": "입찰",
  "Browse": "찾기",
  "Cancel": "취소",
  "Canceled badges": "취소된 배지",
  "Cannot be its child": "그 하위 항목이 될 수 없습니다",
  "Capped": "상한이 정해진",
  "Chain Type": "체인 유형",
  "Change camera": "카메라 변경",
  "Choose File": "파일 선택",
  "Choose your role for now": "지금 역할을 선택하세요",
  "Close": "닫기",
  "Color": "색상",
  "Confirm account removal": "계정 삭제 확인",
  "Confirm address removal": "주소 삭제 확인",
  "Confirm code removal": "코드 삭제 확인",
  "Confirm contract removal": "계약 삭제 확인",
  "Connecting to IPFS...": "IPFS에 연결 중...",
  "Contribute": "기여",
  "Contribute to fund": "기금에 기여",
  "Copied": "복사됨",
  "Copy": "복사",
  "Copy address": "주소 복사",
  "Correct the errors highlighted in red": "빨간색으로 표시된 오류를 수정하세요",
  "Course": "과정",
  "Course (recommended)": "코스 (추천)",
  "Create": "생성",
  "Create an exercise similar to this:": "이와 비슷한 연습 문제를 만들어 보세요:",
  "Crowdloan": "크라우드론",
  "Current account": "현재 계정",
  "Current account nonce: {{accountNonce}}": "현재 계정 논스: {{accountNonce}}",
  "Currently this is a one-way transfer since the on-chain runtime functionality to send the funds from the destination chain back to this account not yet available.": "현재 이는 일방향 전송입니다. 목적지 체인에서 이 계정으로 자금을 보내는 온체인 런타임 기능이 아직 제공되지 않습니다.",
  "Dates of receipt": "수신 날짜",
  "Decimals": "소수점 자리",
  "Delete": "삭제",
  "Delete all data": "모든 데이터 삭제",
  "Delete this account": "이 계정 삭제",
  "Deleted": "삭제됨",
  "Deletion failed": "삭제 실패",
  "Deregister": "등록 해지",
  "Deselect all": "모두 선택 해제",
  "Developer": "개발자",
  "Developer mode": "개발자 모드",
  "Do not include a tip for the block author": "블록 작성자에게 팁을 포함하지 마십시오.",
  "Do not transfer any funds directly to a specific account that is associated with a loan or a team. Use the ’Contribute’ action to record the contribution on-chain using the crowdloan runtime module. When the fund is dissolved, after either the parachain lease expires or the loan ending without winning, the full value will be returned to your account by the runtime. Funds sent directly to an account, without using the crowdloan functionality, may not be returned by the receiving account.": "대출이나 팀에 연관된 특정 계정에 자금을 직접 전송하지 마십시오. '기여' 작업을 사용하여 크라우드론 런타임 모듈을 통해 온체인에서 기여를 기록하십시오. 기금이 해소되면 패러차인 리스가 만료되거나 대출이 승리 없이 종료된 후 런타임에 의해 전체 가치가 귀하의 계정으로 반환됩니다. 크라우드론 기능을 사용하지 않고 계정으로 직접 전송된 자금은 수신 계정에서 반환되지 않을 수 있습니다.",
  "Do this again": "다시 해보기",
  "Don’t use a proxy for this call": "이 호출에 프록시를 사용하지 마십시오.",
  "Download": "다운로드",
  "Download your backup in case you erase your browser history": "브라우저 기록을 지우는 경우를 대비하여 백업을 다운로드하세요",
  "Duplicate": "복제",
  "Earn bonuses from teachers, parents, or employers—anyone who benefits from your learning. In return, they will be able to assess your badges and receive Slons from tutors if you forget your skills.": "선생님, 부모님 또는 고용주처럼 여러분의 학습에 이익을 얻는 사람들로부터 보너스를 받으세요. 대신 그들은 여러분의 배지를 평가하고, 여러분이 기술을 잊었을 경우 튜터로부터 Slon을 받을 수 있습니다.",
  "Edit": "편집",
  "Educational standards": "교육 기준",
  "Educational standards for the module": "모듈의 교육 기준",
  "Enable developer mode first in settings": "먼저 설정에서 개발자 모드를 활성화하세요",
  "Ended": "종료됨",
  "Enter the account name": "계정 이름 입력",
  "Enter your full name": "이름과 성 입력",
  "Era is overdue for completion due to current network operating conditions": "현재 네트워크 운영 상황으로 인해 시대가 완료 기한을 초과하였습니다.",
  "Error": "오류",
  "Exam": "시험",
  "Example exercises to train the skill": "기술 연습 예시",
  "Exercise": "연습",
  "Existing": "기존의",
  "Extensions": "확장",
  "First time here?": "처음이신가요?",
  "Forget": "잊기",
  "General": "일반",
  "Generate {{lng}}/translation.json": "{{lng}}/translation.json 생성",
  "Genesis Hash": "제네시스 해시",
  "Get bonus": "보너스 받기",
  "Get help and badges from classmates": "반 친구들에게서 도움과 배지를 받으세요",
  "Great, you remember the skill.": "좋아요, 그 기술을 기억하고 있네요.",
  "Has {{studentName}} answered correctly?": "{{studentName}}가 정답을 맞혔니?",
  "Has {{studentName}} corrected the wrong answer on their own, without any hints and guiding questions?": "{{studentName}}가 힌트나 안내 질문 없이 스스로 틀린 답안을 수정했니?",
  "Has {{studentName}} created a similar exercise on their own, without any additional hints and guiding questions?": "{{studentName}}가 추가 힌트나 안내 질문 없이 유사한 연습문제를 스스로 만들었니?",
  "Has {{studentName}} repeated correctly?": "{{studentName}}가 제대로 반복했어?",
  "Have questions?": "질문이 있나요?",
  "Here you will see the data if you issue a badge to a student and another tutor, teacher, or the student’s parent penalizes you because the student forgot the skill.": "여기에서는 학생에게 배지를 발급했을 때, 다른 튜터, 교사 또는 학생의 부모가 학생이 기술을 잊었기 때문에 당신에게 불이익을 주면 데이터를 볼 수 있습니다.",
  "Hide it from your student!": "학생에게서 숨기기!",
  "Homepage": "홈페이지",
  "I lost {{amount}} Slon because of issuing these badges": "{{amount}} 슬론을 이러한 배지를 발급하는 바람에 잃었습니다",
  "I may lose": "저는 질 수 있습니다",
  "I risk losing {{stake}} Slon if {{studentName}} forgets this skill. I’m awarding a badge for this skill.": "{{studentName}}가 이 기술을 잊으면 {{stake}} Slon을 잃을 위험이 있어. 이 기술에 대한 배지를 수여할 거야.",
  "IPFS is not ready. Please wait...": "IPFS가 준비되지 않았습니다. 잠시 기다려주세요...",
  "Image": "이미지",
  "Include an optional tip for faster processing": "빠른 처리를 위해 선택적인 팁을 포함하십시오.",
  "Initializing connection": "연결 초기화 중",
  "It seems like you’re not following the hints. Please teach more slowly and follow all hints carefully.": "힌트를 따르지 않는 것 같습니다. 좀 더 천천히 가르쳐 주시고 모든 힌트를 주의 깊게 따라주세요.",
  "It was a QR code not from Slonig.": "슬로니그에서 온 QR 코드가 아니었습니다.",
  "It’s better to shorten it to 9 words.": "9단어로 줄이는 것이 좋습니다.",
  "It’s time to send the results and become a student of a new partner.": "결과를 제출하고 새로운 파트너의 학생이 될 시간입니다.",
  "I’m not sure myself": "나도 잘 모르겠어",
  "I’ve found a new partner": "새 파트너를 찾았어요",
  "Learn": "학습",
  "Learn with AI": "AI로 학습하기",
  "Let’s start with a simple skill. {{studentName}} will pretend not to know it.": "간단한 기술로 시작하자. {{studentName}}가 이걸 모르는 척 할 거야.",
  "Lifetime (# of blocks)": "생애(# 블록 수)",
  "Link to the course": "코스 링크",
  "List": "목록",
  "Loading": "로딩 중",
  "Locked1x": "잠금1배",
  "Locked2x": "잠김 2배",
  "Locked3x": "잠김 3배",
  "Locked4x": "잠김 4배",
  "Locked5x": "잠김 5배",
  "Locked6x": "잠김 6배",
  "Make sure {{studentName}} doesn’t use notes and can’t see any written prompts when answering questions.": "{{studentName}}가 노트를 사용하지 않고 질문에 답할 때 작성된 프롬프트를 볼 수 없도록 해.",
  "Missing required information for transfer": "전송에 필요한 정보가 누락되었습니다",
  "Module": "모듈",
  "Multisig approval with hash (non-final approval)": "해시가 포함된 다중 서명 승인 (최종 승인이 아님)",
  "Multisig message with call (for final approval)": "호출이 포함된 다중 서명 메시지 (최종 승인을 위한)",
  "My accounts": "내 계정",
  "My badges": "내 배지",
  "My contributions ({{count}})": "내 기여 ({{count}})",
  "My lessons": "내 수업",
  "Name Surname": "이름 성",
  "Nay": "아니요",
  "Network Name": "네트워크 이름",
  "New": "새로운",
  "New badges": "새 배지",
  "Next": "다음",
  "Next time, use this button to scan.": "다음에는 이 버튼으로 스캔하세요.",
  "No": "아니요",
  "No Upgradable extensions": "업그레이드 가능한 확장이 없습니다",
  "No accounts": "계정 없음",
  "No active campaigns found": "활동 중인 캠페인이 없습니다",
  "No completed campaigns found": "완료된 캠페인이 없습니다",
  "No execution details available for this proposal": "이 제안에 대한 실행 세부정보를 사용할 수 없습니다",
  "No internet connection. Check your connection and try again.": "인터넷 연결이 없습니다. 연결을 확인하고 다시 시도하세요.",
  "No items available": "사용 가능한 항목 없음",
  "No ongoing auction": "진행 중인 경매가 없습니다",
  "No open tips": "열린 팁이 없습니다",
  "No winners in this auction": "이 경매의 우승자가 없습니다",
  "Non-signature, non-hex data received from QR. Data contains ’{{sample}}’ instead of a hex-only signature. Please present the correct signature generated from the QR presented for submission.": "QR에서 수신된 비서명, 비 16진수 데이터. 데이터에는 16진수 전용 서명 대신 '{{sample}}'이 포함되어 있습니다. 제출을 위해 표시된 QR에서 생성된 올바른 서명을 제시하십시오.",
  "Non-voters ({{count}})": "비투표자 ({{count}})",
  "Nonce": "논스",
  "None": "없음",
  "OK": "확인",
  "OpenAI Token": "OpenAI 토큰",
  "Override any applicable values for the specific signed output. These will be used to construct and display the signed transaction.": "특정 서명된 출력에 대해 적용 가능한 값을 무시하십시오. 이것들은 서명된 거래를 구성하고 표시하는 데 사용됩니다.",
  "Overview": "개요",
  "ParaId": "ParaId",
  "ParaThread": "ParaThread",
  "Parathreads": "Parathreads",
  "Parent": "부모",
  "Past": "과거",
  "Place bid": "입찰하기",
  "Please change your partner.": "파트너를 변경해 주십시오.",
  "Please close this private / incognito window and open the site in a normal one.": "이 비공개 / 시크릿 창을 닫고 일반 창에서 사이트를 열어 주세요.",
  "Please fill in all the fields!": "모든 항목을 입력해 주세요!",
  "Please notify tech support.": "기술 지원팀에 알려주세요.",
  "Please teach more slowly and follow all the hints carefully.": "좀 더 천천히 가르쳐 주시고 모든 힌트를 주의 깊게 따라 주세요.",
  "Positive number": "양수",
  "Postpone": "연기",
  "Postpone for 10 minutes": "10분 연기",
  "Preparing QR for signing": "서명을 위한 QR 준비 중",
  "Press the link to add the badge": "배지를 추가하려면 링크를 누르세요",
  "Press the link to see badges of the student": "학생의 배지를 보려면 링크를 누르세요",
  "Press the link to send Slon": "Slon을 보내려면 링크를 누르세요",
  "Press the link to show badges": "배지를 표시하려면 링크를 누르세요",
  "Press the link to start tutoring": "튜터링을 시작하려면 링크를 누르세요",
  "Press the link to unlock tutoring": "튜터링을 잠금 해제하려면 링크를 눌러",
  "Press this button to send the results and get your reward for tutoring": "이 버튼을 눌러 결과를 보내고 튜터 보상을 받으세요",
  "Press “No,” see the example answers, then press “Back”": "“아니요”를 누르고 예시 답변을 보고 “뒤로”를 누르세요",
  "Print": "인쇄",
  "Prior locked voting": "이전 잠긴 투표",
  "Problem with getting IPFS data": "IPFS 데이터 가져오기 문제",
  "Processing": "처리 중",
  "Processing...": "처리 중...",
  "Proposals": "제안",
  "Propose": "제안하다",
  "Propose parachain": "파라체인 제안",
  "QR code": "QR 코드",
  "Refund": "환불",
  "Register parathread": "파라스레드 등록",
  "Relay chain": "릴레이 체인",
  "Remind the student to pretend they don’t know the skill, so they won’t create a similar exercise on the first attempt.": "학생에게 그 기술을 모르는 척하라고 상기시켜줘야 해, 그래야 첫 시도에서 비슷한 연습 문제를 만들지 않을 거야.",
  "Remind the student to pretend they don’t know the skill.": "학생에게 기술을 모르는 척하라고 상기시켜 줘.",
  "Remove item": "항목 제거",
  "Remove validator": "검증자 제거",
  "Repeat after me:": "따라하세요:",
  "Reserve ParaId": "ParaId 예약",
  "Reset": "재설정",
  "Reset settings to default": "기본 설정으로 재설정",
  "Reshow the QR": "QR을 다시 보여줘",
  "Restore": "복원",
  "Restore Slonig Account": "Slonig 계정 복원",
  "Restored": "복원됨",
  "Results are loaded": "결과가 로드되었습니다",
  "Retrieving data": "데이터 가져오는 중",
  "Reward your tutor": "튜터에게 보상하기",
  "Risk": "위험",
  "SOME EXERCISE FOR SKILL TRAINING (THE TUTOR SHOULD KNOW)": "기술 연습용 예제 (튜터가 알고 있어야 함)",
  "SOME TASK FOR SKILL TRAINING (THE TUTOR SHOULD KNOW)": "기술 훈련을 위한 일부 작업 (강사가 알아야 함)",
  "Save": "저장",
  "Save & Reload": "저장 후 새로고침",
  "Saved": "저장됨",
  "Scan": "스캔",
  "Scan a QR code": "QR 코드 스캔",
  "Scan the teacher’s QR code": "선생님의 QR 코드를 스캔해",
  "See more about KaTeX": "KaTeX에 대해 자세히 보기",
  "See the solution": "해답 보기",
  "Select": "선택",
  "Select a network": "네트워크 선택",
  "Select all": "모두 선택",
  "Select date": "날짜 선택",
  "Select what to examine": "검토할 내용을 선택하세요",
  "Select what to learn": "배울 내용을 선택하세요",
  "Selected file:": "선택된 파일:",
  "Send": "보내기",
  "Send QR": "QR 보내기",
  "Send Slon": "Slon 보내기",
  "Send results and get a reward": "결과를 보내고 보상을 받으세요",
  "Send to AI": "AI로 보내기",
  "Sent": "보냄",
  "Set to 0 to make transaction immortal": "거래를 영원히 만들려면 0으로 설정하십시오",
  "Settings": "설정",
  "Share": "공유",
  "Should be repeated tomorrow": "내일 다시 반복해야 합니다",
  "Show to a classroom": "교실에 표시",
  "Show to get a bonus": "보너스를 받으려면 보여주세요",
  "Sign (no submission)": "서명 (제출 없음)",
  "Sign and Submit": "서명하고 제출",
  "Sign via Qr": "QR을 통해 서명",
  "Signed transaction": "서명된 거래",
  "Skill": "기술",
  "Skills": "기술",
  "Skills to repeat": "반복할 기술",
  "Skip": "건너뛰기",
  "Slon": "Slon",
  "Slon to burn": "소각할 Slon",
  "Slon to burn for item": "항목에 사용할 Slon 소각",
  "Slon to burn help info": "소각할 Slon 수량 정보",
  "Slonig": "슬로니그",
  "Slonig privacy policy": "Slonig 개인정보 보호정책",
  "Slons will be deducted from your account.": "Slon이 계정에서 차감됩니다.",
  "Solution": "해답",
  "Split and find a partner that never used Slonig": "나뉘어서 Slonig를 한 번도 사용해 본 적 없는 파트너를 찾으세요",
  "Start Learning with Slonig": "Slonig로 학습 시작",
  "Start Tutoring with Slonig": "Slonig로 튜터링 시작",
  "Student forgot it": "학생이 잊어버렸어",
  "Student has shown you a QR code created for a different teacher. Ask them to scan your QR code.": "학생이 다른 교사용 QR 코드를 보여줬습니다. 당신의 QR 코드를 스캔하도록 요청하세요.",
  "Submit": "제출",
  "Submit (no signature)": "제출 (서명 없음)",
  "Submit individual": "개별 제출",
  "Submit {{queueSize}} items": "{{queueSize}} 항목 제출",
  "Sure about deleting it?": "정말로 삭제할까요?",
  "Sure to delete learning results?": "학습 결과를 삭제하시겠습니까?",
  "Sure to exit learning?": "학습을 종료하시겠습니까?",
  "Sure to exit tutoring?": "튜터링을 종료하시겠습니까?",
  "Switch": "전환",
  "TUTEE – learns new skills and earns badges": "학생 – 새로운 기술을 배우고 배지를 획득",
  "TUTOR – helps friends and earns rewards": "튜터 – 친구를 도와주고 보상을 획득",
  "Tags": "태그",
  "Teach": "가르치기",
  "Teacher": "교사",
  "Teleport": "텔레포트",
  "Teleport assets": "자산 텔레포트",
  "Tell the tutee to scan the same QR code": "학생에게 같은 QR 코드를 스캔하라고 해줘",
  "Templates of skills:": "기술 템플릿:",
  "Text": "텍스트",
  "The Id of this parachain as known on the network (selected from nextFreeId)": "네트워크에서 알려진 이 패러체인의 ID (다음 무료 ID에서 선택됨)",
  "The WASM validation function as well as the genesis state for this parachain.": "이 패러체인을 위한 WASM 검증 기능과 제네시스 상태입니다.",
  "The WASM validation function for this parachain.": "이 패러체인을 위한 WASM 검증 기능입니다.",
  "The above contribution should more than minimum contribution amount and less than the remaining value.": "위의 기여는 최소 기여 금액보다 많아야 하며 남은 값보다 적어야 합니다.",
  "The account does not have enough free funds (excluding locked/bonded/reserved) available to cover the transaction fees without dropping the balance below the account existential amount.": "이 계정은 거래 수수료를 충당할 수 있는 충분한 자유 자금(잠금/결합/예약된 자금 제외)이 없습니다. 잔액이 계정 존재 금액 이하로 떨어지지 않아야 합니다.",
  "The actual fully constructed signed output. This can be used for submission via other channels.": "실제 완전하게 구성된 서명된 출력입니다. 이는 다른 경로를 통해 제출하는 데 사용할 수 있습니다.",
  "The amount deposited to the recipient will be net the calculated cross-chain fee. If the recipient address is new, the amount deposited should be greater than the Existential Deposit": "수령인에게 입금된 금액은 계산된 크로스 체인 수수료를 뺀 금액입니다. 수령인 주소가 새 것이면, 입금된 금액은 존재하는 예치금보다 커야 합니다.",
  "The amount is less than the minimum allowed contribution of {{value}}": "금액은 최소 허용 기여 금액 {{value}}보다 작습니다.",
  "The amount is more than the remaining contribution needed {{value}}": "금액은 남은 기여 금액 {{value}}보다 많습니다.",
  "The amount to be raised in this funding campaign.": "이 자금 모금 캠페인에서 모금을 할 금액입니다.",
  "The amount to contribute from this account.": "이 계정에서 기여할 금액입니다.",
  "The amount to to bid for this parachain lease period range.": "이 파라체인 임대 기간 범위에 대한 입찰 금액.",
  "The beneficiary will have access to the transferred amount when the transaction is included in a block.": "수혜자는 거래가 블록에 포함될 때 전송된 금액에 접근할 수 있습니다.",
  "The bid should be more than the current range winner to be accepted and influence the auction outcome.": "입찰은 현재 범위의 우승자보다 많아야 수락되며 경매 결과에 영향을 미칠 수 있습니다.",
  "The bounty will be received": "보너스가 지급됩니다",
  "The call hash as calculated for this transaction": "이 거래에 대해 계산된 호출 해시",
  "The code is not recognized as being in valid WASM format": "코드가 유효한 WASM 형식으로 인식되지 않습니다.",
  "The destination chain for this asset teleport. The transferred value will appear on this chain.": "이 자산 텔레포트를 위한 목적지 체인입니다. 전송된 값은 이 체인에 표시됩니다.",
  "The details of the transaction including the type, the description (as available from the chain metadata) as well as any parameters and fee estimations (as available) for the specific type of call.": "거래의 세부정보, 유형, 설명(체인 메타데이터에서 제공되는 경우) 및 특정 유형의 호출에 대한 모든 매개변수와 수수료 추정치(제공되는 경우)를 포함합니다.",
  "The end block for contributions to this fund.": "이 기금에 대한 기여의 종료 블록입니다.",
  "The ending lease period should be after the first and a maximum of {{maxPeriods}} periods more than the first": "종료 임대 기간은 첫 번째 이후여야 하며 첫 번째보다 최대 {{maxPeriods}} 기간 이상이어야 합니다.",
  "The first and last lease period for this bid. The last lease period should be after the first with the maximum determined by the auction config.": "이 입찰에 대한 첫 번째 및 마지막 임대 기간입니다. 마지막 임대 기간은 첫 번째 이후여야 하며 경매 구성에 따라 최대가 결정됩니다.",
  "The first and last lease periods for this funding campaign.": "이 자금 모금 캠페인의 첫 번째 및 마지막 임대 기간입니다.",
  "The full call data that can be supplied to a final call to multi approvals": "다중 승인을 위한 최종 호출에 제공될 수 있는 전체 호출 데이터입니다.",
  "The genesis state for this parachain.": "이 패러체인의 제네시스 상태입니다.",
  "The hex-encoded verifier signature should be provided to you by the team running the crowdloan (based on the information you provide).": "16진수로 인코딩된 검증자 서명은 크라우드론을 운영하는 팀에서 제공해야 합니다(제공하는 정보에 따라).",
  "The id of this parachain as known on the network": "네트워크에서 알려진 이 패러체인의 ID",
  "The link misses a known ID": "링크에 알려진 ID가 없습니다",
  "The name for this parachain, the id and the allocated/requested balance.": "이 패러체인에 대한 이름, ID 및 할당/요청된 잔액입니다.",
  "The parachain id is associated with the selected account via parathread registration.": "패러체인 ID는 파라스레드 등록을 통해 선택된 계정과 연결되어 있습니다.",
  "The provide link is not a course": "제공된 링크는 코스가 아닙니다",
  "The proxy is one of the allowed proxies on the account, as set and filtered by the transaction type.": "프록시는 거래 유형에 의해 설정되고 필터링된 계정의 허용된 프록시 중 하나입니다.",
  "The recipient is associated with a known phishing site on {{url}}": "수령인은 {{url}}에서 알려진 피싱 사이트와 연결되어 있습니다.",
  "The reservation fee for this Id": "이 ID의 예약 수수료",
  "The reservation fee for this parachain, including base fee and per-byte fees": "이 패러체인에 대한 예약 수수료, 기본 수수료 및 바이트당 수수료 포함",
  "The sending account that will be used to send this transaction. Any applicable fees will be paid by this account.": "이 거래를 보내는 데 사용될 발신 계정입니다. 적용 가능한 모든 수수료는 이 계정에서 지불됩니다.",
  "The signatory is one of the allowed accounts on the multisig, making a recorded approval for the transaction.": "서명자는 다중 서명에서 허용된 계정 중 하나이며 거래에 대한 승인 기록을 생성합니다.",
  "The transferred balance will be subtracted (along with fees) from the sender account.": "전송된 잔액은 발신자 계정에서 (수수료와 함께) 차감됩니다.",
  "The tutor has shown you a QR code created for a different tutee. Ask the tutor to find the correct lesson.": "튜터가 다른 학생용 QR 코드를 보여줬습니다. 올바른 수업을 찾도록 요청하세요.",
  "The validators for this parachain. At least one is required and where multiple is supplied, they need to be unique.": "이 패러체인을 위한 검증자입니다. 최소한 하나가 필요하며 여러 개가 제공될 경우 고유해야 합니다.",
  "The verifier signature that is to be associated with this contribution.": "이 기여와 연결될 검증자 서명입니다.",
  "There are no available parathreads": "사용 가능한 파라스레드가 없습니다.",
  "There are no pending proposals": "보류 중인 제안이 없습니다.",
  "There are no registered parachains": "등록된 패러체인이 없습니다.",
  "There are no results for this lesson": "이 수업에 대한 결과가 없습니다.",
  "This account that has been used to register the parachain. This will pay all associated fees.": "이 계정은 패러체인을 등록하는 데 사용되었습니다. 이는 모든 관련 수수료를 지불합니다.",
  "This account will be associated with the parachain and pay the deposit.": "이 계정은 패러체인과 연결되며 보증금을 지불합니다.",
  "This account will be used to send the transaction.": "이 계정은 거래를 보내는 데 사용됩니다.",
  "This account will be used to the Id reservation and for the future parathread.": "이 계정은 ID 예약 및 향후 파라스레드에 사용됩니다.",
  "This account will contribute to the crowdloan.": "이 계정은 크라우드론에 기여할 것입니다.",
  "This chain does not yet support atomic batch operations. This means that if the transaction gets executed and one of the operations do fail (due to invalid data or lack of available funds) some of the changes made may not be applied.": "이 체인은 아직 원자 배치 작업을 지원하지 않습니다. 이는 거래가 실행되고 작업 중 하나가 실패할 경우(유효하지 않은 데이터 또는 사용 가능한 자금 부족으로 인해) 수행된 일부 변경 사항이 적용되지 않을 수 있음을 의미합니다.",
  "This could either be an approval for the hash or with full call details. The call as last approval triggers execution.": "이것은 해시에 대한 승인이거나 전체 호출 세부정보와 함께 있을 수 있습니다. 마지막 승인의 호출이 실행을 트리거합니다.",
  "This is the amount to be teleported to the destination chain and does not account for the source or the destination transfer fee": "이것은 목적지 체인으로 텔레포트될 금액이며 출발지 또는 목적지 전송 수수료는 포함되지 않습니다.",
  "This operation does not remove the history of the account from the chain, nor any associated funds from the account. The forget operation only limits your access to the account on this browser.": "이 작업은 체인에서 계정의 기록이나 계정의 관련 자금을 제거하지 않습니다. 잊기 작업은 이 브라우저에서 계정에 대한 액세스를 제한할 뿐입니다.",
  "This operation does not remove the history of the account from the chain, nor any associated funds from the account. The forget operation only limits your access to the address on this browser.": "이 작업은 체인에서 계정의 기록이나 계정에 연결된 자금을 제거하지 않습니다. 잊기 작업은 이 브라우저에서 주소에 대한 액세스를 제한할 뿐입니다.",
  "This operation does not remove the history of the contract from the chain, nor any associated funds from its account. The forget operation only limits your access to the contract on this browser.": "이 작업은 체인에서 계약의 기록이나 해당 계정에 연결된 자금을 제거하지 않습니다. 잊기 작업은 이 브라우저에서 계약에 대한 액세스를 제한할 뿐입니다.",
  "This was the student’s first time learning the skill, so it was marked for repetition.": "학생이 이 기술을 배우는 것은 처음이었으므로, 반복해야 한다고 표시되었습니다.",
  "Tip (optional)": "팁 (선택 사항)",
  "To assess a student, ask them to scan:": "학생을 평가하려면 스캔하라고 하세요:",
  "To exam this, ask a tutor to scan:": "이것을 시험하려면 튜터에게 스캔해 달라고 요청하십시오:",
  "To get Slon, ask a sender to scan:": "Slon을 받으려면 보낸 사람에게 스캔하라고 하세요:",
  "To get the lesson results, reward your tutor with {{amount}} Slon.": "수업 결과를 받으려면 {{amount}} Slon으로 튜터에게 보상하세요.",
  "To learn this, ask a tutor to scan:": "이것을 배우려면 튜터에게 스캔하라고 하세요:",
  "To start, ask {{tutorName}} to scan:": "시작하려면 {{tutorName}}에게 스캔해 달라고 해:",
  "Top up my balance": "잔액 충전",
  "Total profit": "총 수익",
  "Transfer failed": "전송 실패",
  "Transfer failed:": "전송 실패:",
  "Translate": "번역",
  "Try pressing this button": "이 버튼을 눌러 보세요",
  "Try to earn {{stake}} Slon by checking how another tutor taught {{studentName}}.": "다른 튜터가 {{studentName}}에게 어떻게 가르쳤는지 확인해서 {{stake}} Slon을 얻어보세요.",
  "Tutee failed the reexamination": "학생이 재검사를 통과하지 못했습니다",
  "Tutee has the skill": "학생이 기술을 보유하고 있습니다",
  "Tutee mastered the skill": "학생이 기술을 숙달했습니다",
  "Tutee scans this QR code.": "학생이 이 QR 코드를 스캔합니다.",
  "Tutor helps the tutee face-to-face using hints from the app.": "튜터는 앱의 힌트를 사용하여 학생을 직접 도와줍니다.",
  "Tutor scans the QR code from the tutee’s device.": "튜터가 학생의 기기에서 QR 코드를 스캔합니다.",
  "Tutoring": "튜터링",
  "UI options": "UI 옵션",
  "Unable to connect to the Ledger, ensure support is enabled in settings and no other app is using it. {{errorMessage}}": "레저에 연결할 수 없습니다. 설정에서 지원이 활성화되어 있고 다른 앱에서 사용하고 있지 않은지 확인하십시오. {{errorMessage}}",
  "Unbonding {{value}}": "{{value}} 해제 중",
  "Uncaught error. Something went wrong with the query and rendering of this component. Please supply all the details below when logging an issue, it may help in tracing the cause.": "포착되지 않은 오류. 이 구성 요소의 쿼리 및 렌더링에 문제가 발생했습니다. 문제를 기록할 때 아래 모든 세부정보를 제공하십시오. 원인을 추적하는 데 도움이 될 수 있습니다.",
  "Unit": "단위",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Unlock the sending account to allow signing of this transaction.": "이 거래에 서명하려면 전송 계정을 잠금 해제하세요.",
  "Update metadata": "메타데이터 업데이트",
  "Upgrading": "업그레이드 중",
  "Upload your backup file": "백업 파일 업로드",
  "Use a proxy for this call": "이 요청에 대해 프록시를 사용하십시오.",
  "Val. Group {{group}} ({{count}})": "유효성 그룹 {{group}} ({{count}})",
  "Valid number": "유효한 숫자",
  "Validators ({{count}})": "검증자 ({{count}})",
  "View this externally": "이것을 외부에서 보기",
  "Wait until tomorrow to learn": "내일까지 기다려서 배우세요",
  "Waiting for authorization from the extension. Please open the installed extension and approve or reject access.": "확장 프로그램의 승인을 기다리고 있습니다. 설치된 확장 프로그램을 열고 액세스를 승인하거나 거부하십시오.",
  "Warm-up": "워밍업",
  "Winner": "승자",
  "Withdraw from fund": "자금에서 출금",
  "Withdraw these unbonded funds": "이 미결제 자금을 출금하십시오.",
  "Wrong JSON format": "잘못된 JSON 형식",
  "Yes": "예",
  "You are a tutor. The app will show you how to teach {{studentName}}.": "너는 튜터야. 앱이 {{studentName}}에게 가르치는 방법을 보여줄 거야.",
  "You are about to remove this account from your list of available accounts. Once completed, should you need to access it again, you will have to re-create the account either via seed or via a backup file.": "이 계정을 사용 가능한 계정 목록에서 제거하려고 합니다. 완료되면 다시 액세스해야 할 경우, 시드 또는 백업 파일을 통해 계정을 재생성해야 합니다.",
  "You are about to remove this address from your address book. Once completed, should you need to access it again, you will have to re-add the address.": "이 주소를 주소록에서 제거하려고 합니다. 완료되면 다시 액세스해야 할 경우, 주소를 다시 추가해야 합니다.",
  "You are about to remove this contract from your list of available contracts. Once completed, should you need to access it again, you will have to manually add the contract’s address in the Instantiate tab.": "이 계약을 사용 가능한 계약 목록에서 제거하려고 합니다. 완료되면 다시 액세스해야 할 경우, 인스턴스화 탭에서 계약의 주소를 수동으로 추가해야 합니다.",
  "You can continue teaching": "계속해서 가르칠 수 있어.",
  "You can continue tutoring under teacher supervision": "선생님의 감독 하에서 튜터링을 계속할 수 있어",
  "You can put your device aside": "기기를 잠시 내려놓아도 됩니다",
  "You can select no more than:": "다음 수 이상 선택할 수 없습니다:",
  "You can use the KaTeX language to add formulas:": "수식을 추가하려면 KaTeX 언어를 사용할 수 있습니다:",
  "You currently have {{amount}} Slon.": "현재 {{amount}} Slon이 있습니다.",
  "You do not have enough Slon to reward your tutor and get the lesson results. Top up your balance with at least {{amount}} Slon.": "튜터에게 보상하고 수업 결과를 받기 위한 Slon이 부족합니다. 최소 {{amount}} Slon으로 잔액을 충전하세요.",
  "You don’t have such a skill. I will penalize the tutor which issued the badge for it.": "당신은 그러한 기술이 없습니다. 저는 그에 대해 배지를 발급한 튜터에게 처벌할 것입니다.",
  "You forgot to receive the lesson results. Ask the tutor to scan": "수업 결과를 받는 것을 잊었습니다. 튜터에게 스캔하도록 요청하세요.",
  "You forgot to send lesson results": "수업 결과를 보내는 것을 잊으셨습니다",
  "You have duplicated validator entries, ensure each is unique.": "중복된 검증자 항목이 있습니다. 각 항목이 고유한지 확인하십시오.",
  "You haven’t earned Slon.": "슬론을 얻지 못했습니다.",
  "You need to supply at last one running validator for your parachain alongside this request.": "이 요청과 함께 귀하의 파라체인에 대해 적어도 하나의 실행 중인 검증자를 제공해야 합니다.",
  "You should practice tutoring first before you can reexamine.": "재검사를 하기 전에 먼저 튜터링을 연습해야 합니다.",
  "You taught incorrectly. Please redo this training with your student": "너가 잘못 가르쳤어. 학생과 함께 이 교육을 다시 해줘",
  "You were unsure the student would remember the skill, so it was marked for repetition.": "학생이 이 기술을 기억할지 확신이 없어서 반복 학습으로 표시되었어.",
  "Your custom types have been added": "고유한 유형이 추가되었습니다.",
  "You’ll see the answers next": "다음에 답변을 볼 수 있어",
  "You’ve canceled the badge because the student forgot the skill.": "학생이 기술을 잊었기 때문에 배지를 취소했어.",
  "You’ve earned {{amount}} Slon.": "당신은 {{amount}} 슬론을 벌었습니다.",
  "You’ve got {{amount}} Slon from a bad tutor.": "당신은 나쁜 튜터로부터 {{amount}} 슬론을 받았습니다.",
  "You’ve prepared a badge to your student.": "너는 학생을 위해 배지를 준비했어.",
  "You’ve skipped.": "너는 пропустил(пропустила).",
  "You’ve taught the skill and marked it for repetition to ensure the student remembers it.": "너는 그 기술을 가르쳤고 학생이 기억하도록 반복 학습으로 표시했어.",
  "You’ve validated a badge issued by another tutor.": "너는 다른 튜터가 발급한 배지를 승인했어.",
  "account forgotten": "계정이 잊혀졌습니다",
  "account name": "계정 이름",
  "account restored": "계정이 복원되었습니다",
  "accounts": "계정",
  "active": "활성",
  "active raised / cap": "활성 증가 / 상한",
  "amount": "금액",
  "assessment history": "평가 기록",
  "auctions": "경매",
  "available to be unlocked": "잠금 해제 가능",
  "aye: bool": "네: bool",
  "backed": "지원됨",
  "backup file": "백업 파일",
  "badges": "배지",
  "balance": "잔액",
  "beneficiary": "수혜자",
  "bid amount": "입찰 금액",
  "bid period range (first lease - last lease)": "입찰 기간 범위 (첫 번째 임대 - 마지막 임대)",
  "bidder": "입찰자",
  "bids": "입찰",
  "blocks": "블록",
  "bond": "채권",
  "bonded": "채권화됨",
  "call hash": "호출 해시",
  "call hash / {{section}}.{{method}}": "호출 해시 / {{section}}.{{method}}",
  "chain": "체인",
  "chain specifications": "체인 사양",
  "click to select *.json.gz file": "클릭하여 *.json.gz 파일 선택",
  "click to select or drag and drop JSON key/value (hex-encoded) file": "선택하려면 클릭하거나 JSON 키/값 (16진수 인코딩) 파일을 드래그 앤 드롭하십시오.",
  "click to select or drag and drop the file here": "클릭하거나 파일을 여기에 드래그 앤 드롭하세요",
  "clipboard": "클립보드",
  "code": "코드",
  "commission": "수수료",
  "completed": "완료됨",
  "contribute from": "이 기여하기",
  "contribution": "기여",
  "conviction: Conviction": "신념: 신념",
  "count": "수",
  "created account": "생성된 계정",
  "crowdfund cap": "크라우드펀드 상한",
  "crowdloan": "군중 대출",
  "current lease": "현재 임대",
  "current range winning bid": "현재 범위의 낙찰가",
  "custom endpoint": "사용자 지정 엔드포인트",
  "days valid": "유효 일수",
  "default interface language": "기본 인터페이스 언어",
  "democracy": "민주주의",
  "destination chain": "목적지 체인",
  "destination existential deposit": "목적지 존재 예치금",
  "details": "세부사항",
  "do not include empty strings in the generated file": "생성된 파일에 빈 문자열을 포함하지 마십시오.",
  "end period at": "기간 끝",
  "ending": "종료",
  "ending block": "종료 블록",
  "ending period": "종료 기간",
  "everything": "모든 것",
  "example exercises": "예제 연습문제",
  "example solutions": "예제 해답",
  "external links": "외부 링크",
  "extrinsic hash": "외부 해시",
  "file upload": "파일 업로드",
  "filter by name, address, or account index": "이름, 주소 또는 계정 인덱스로 필터링",
  "finalized": "최종 결정됨",
  "first - last": "첫 번째 - 마지막",
  "first period": "첫 번째 기간",
  "funds": "자금",
  "generate random color": "무작위 색상 생성",
  "genesis state": "제네시스 상태",
  "hash a file": "파일 해시화",
  "head": "헤드",
  "in/out": "입출력",
  "include all empty strings in the generated file": "생성된 파일에 모든 빈 문자열을 포함하십시오.",
  "include option": "옵션 포함",
  "included": "포함됨",
  "initial balance": "초기 잔액",
  "initial state": "초기 상태",
  "is": "입니다",
  "last period": "마지막 기간",
  "latest": "최신",
  "lease period": "임대 기간",
  "leases": "임대",
  "lifecycle": "생애 주기",
  "lifetime": "생존 기간",
  "lightclient.experimental": "lightclient.experimental",
  "link": "링크",
  "lng.detect": "브라우저 설정의 언어",
  "loading": "로딩 중",
  "lock expired": "잠금 만료됨",
  "locked": "잠겨있음",
  "minimum allowed": "허용되는 최소값",
  "multisig call data": "다중 서명 호출 데이터",
  "multisig signatory": "다중 서명 서명자",
  "my reward per badge": "배지당 나의 보상",
  "nav.accounts": "계정",
  "nav.badges": "배지",
  "nav.knowledge": "기술",
  "nav.parachains": "패러체인",
  "nav.settings": "설정",
  "nav.teleport": "nav.teleport",
  "nav.transfer": "전송",
  "no": "아니요",
  "none": "없음",
  "of {{locked}} vested": "{{locked}} 비축된",
  "ongoing": "진행 중",
  "ongoing referendum": "진행 중인 국민투표",
  "only this network": "이 네트워크만",
  "parachain id": "파라체인 ID",
  "parachain name": "파라체인 이름",
  "parachain owner": "파라체인 소유자",
  "parachains": "파라체인",
  "parathreads": "파라스레드",
  "password": "비밀번호",
  "password (repeat)": "비밀번호 (반복)",
  "per block": "블록당",
  "preimage": "프리이미지",
  "preview": "미리보기",
  "proposals": "제안",
  "propose from": "에서 제안",
  "proposed by": "에 의해 제안됨",
  "proposer": "제안자",
  "proxy account": "프록시 계정",
  "raised": "모금됨",
  "recipient": "수신자",
  "redeemable": "상환 가능",
  "referenda": "투표",
  "register from": "에서 등록",
  "remaining till cap": "한도까지 남은",
  "requested id": "요청된 ID",
  "requesting from": "에서 요청 중",
  "reserve from": "에서 예약",
  "reserved": "예약됨",
  "reserved deposit": "예약된 예치금",
  "reward": "보상",
  "rpc.dev.custom": "사용자 지정 환경",
  "rpc.dev.custom.entry": "사용자 지정 {{WS_URL}}",
  "rpc.dev.custom.own": "사용자 지정",
  "rpc.dev.local": "로컬 노드",
  "rpc.header.dev": "개발",
  "rpc.header.kusama.relay": "Kusama 및 관련 네트워크",
  "rpc.header.live": "운영 네트워크",
  "rpc.header.polkadot.relay": "Slonig 및 관련 네트워크",
  "rpc.header.rococo.relay": "테스트 Rococo 및 관련 네트워크",
  "rpc.header.test": "테스트 네트워크",
  "rpc.header.westend.relay": "테스트 Westend 및 관련 네트워크",
  "rpc.hosted.via": "{{host}} 통해 연결됨",
  "select teacher / parent / employer": "교사 / 부모 / 고용주 선택",
  "send": "보내기",
  "sender": "보낸 사람",
  "sending from my account": "내 계정에서 전송 중",
  "session keys": "세션 키",
  "session next": "다음 세션",
  "signature {{type}}": "서명 {{type}}",
  "ss58.default": "ss58.기본",
  "stake for each badge": "각 배지에 대한 스테이크",
  "strong": "강함",
  "student": "학생",
  "text": "텍스트",
  "the language to display translations for": "번역을 표시할 언어",
  "the module to display strings for": "문자열을 표시할 모듈",
  "timeout": "시간 초과",
  "tip": "팁",
  "title": "제목",
  "title of item": "항목 제목",
  "total": "총합",
  "total balance": "총 잔액",
  "total raised / cap": "총 모금액 / 한도",
  "training": "훈련",
  "transactions": "거래",
  "transfer received": "전송 수신됨",
  "transferable": "전송 가능",
  "transferable minus fees": "수수료를 제외한 이체 가능",
  "type": "유형",
  "type of item": "항목 유형",
  "unbonding": "언본딩",
  "unlock account with password": "비밀번호로 계정 잠금 해제",
  "unlock for {{expiry}} min": "{{expiry}}분 동안 잠금 해제",
  "unstake threshold": "언스테이크 임계값",
  "until block": "블록까지",
  "update on #{{index}}": "#{{index}}에 대한 업데이트",
  "upgradable extensions": "업그레이드 가능한 확장",
  "url": "URL",
  "validation code": "유효성 검사 코드",
  "validator {{index}}": "검증자 {{index}}",
  "value": "값",
  "verifier signature": "검증자 서명",
  "vested": "귀속된",
  "via Council/Vote": "의회/투표를 통해",
  "via Democracy/Vote": "민주주의/투표를 통해",
  "via Referenda/Vote": "투표/투표를 통해",
  "via Staking/Bond": "스테이킹/채권을 통해",
  "via Vesting": "귀속을 통해",
  "vote value": "투표 값",
  "vote with account": "계정으로 투표",
  "voting balance": "투표 잔액",
  "weak": "약함",
  "yes": "네",
  "{{blocks}} blocks": "{{blocks}} 블록",
  "{{count}} key/value pairs encoded for submission": "{{count}} 개의 키/값 쌍이 제출을 위해 인코딩되었습니다.",
  "{{days}} days": "{{days}} 일",
  "{{done}}/{{total}}, {{progress}}% done": "{{done}}/{{total}}, {{progress}}% 완료",
  "{{eras}} eras remaining": "{{eras}} 개의 시대가 남았습니다.",
  "{{hours}} hrs": "{{hours}} 시간",
  "{{minutes}} mins": "{{minutes}} 분",
  "{{name}} ({{size}} bytes)": "{{name}} ({{size}} 바이트)",
  "{{relay}} Common": "{{relay}} 공통",
  "{{relay}} Parachain": "{{relay}} 파라체인",
  "{{relay}} System": "{{relay}} 시스템",
  "{{seconds}} s": "{{seconds}} 초",
  "{{studentName}} has created an exercise.": "{{studentName}}가 문제를 만들었어.",
  "{{studentName}} has executed the exercise correctly.": "{{studentName}}가 문제를 올바르게 수행했어.",
  "{{studentName}} has not corrected me.": "{{studentName}}가 나를 고치지 않았어.",
  "{{studentName}} has not created a similar exercise.": "{{studentName}}가 비슷한 문제를 만들지 않았어.",
  "{{studentName}} has not executed the exercise correctly.": "{{studentName}}가 문제를 올바르게 수행하지 않았어.",
  "{{studentName}} has repeated correctly after me.": "{{studentName}}가 나한테 제대로 따라했어.",
  "{{studentName}} wants to learn a new skill.": "{{studentName}}는 새로운 기술을 배우고 싶어.",
  "{{tutorName}} provided a poor tutoring session. Please observe how {{tutorName}} teaches the student": "{{tutorName}}는 열악한 튜토리얼 세션을 제공했어. {{tutorName}}가 학생을 가르치는 방식을 관찰해 줘",
  "{{type}} copied": "{{type}} 복사됨",
  "{{value}}x voting balance, locked for {{duration}}x duration{{period}}": "{{value}}배 투표 잔액, {{duration}}배 기간 동안 잠금 {{period}}",
  "⚖️ Decide on the next step": "⚖️ 다음 단계를 결정하세요",
  "👀 Check it": "👀 확인해봐",
  "📖 Read what’s happening": "📖 무슨 일이 일어나고 있는지 읽어보세요",
  "🕑 {{min}} minutes ago": "🕑 {{min}} 분 전",
  "🗣 Ask {{studentName}}": "🗣 {{studentName}}에게 물어봐",
  "🗣 Give {{studentName}} a wrong answer to the exercise they created and ask them to correct": "🗣 {{studentName}}가 만든 연습문제에 틀린 답변을 주고 수정해 보라고 해.",
  "🗣 Say to {{studentName}}": "🗣 {{studentName}}에게 말해",
  "🗣 Show {{studentName}} the correct solution to the exercise they created and ask them to repeat it from memory": "🗣 {{studentName}}에게 그들이 만든 연습문제의 올바른 해결책을 보여주고, 기억해서 반복해보라고 해줘",
  "🚫 Your lesson is paused because it requires teacher supervision": "🚫 수업이 선생님의 감독이 필요해 중단되었어"
}